明明我已晝夜無間上連登推post 還押中的手足為何還未放

波台狗5毛 拉

如果你無辦法越過呢個恐懼
暴政只要攞把槍出嚟 就可以永遠騎住你

緬甸人佢哋做到或者嘗試做我地做唔到嘅野
值得我地既尊重 唔係潑冷水

咩歌

拉

時事台巴打宣布全連登即時進入緊急狀態，禁止不相關帖文出現/上熱門

拉。